.|LucaDuci|กลับ|รัน|แอ|พ|พร้อมกัน|ใน|แรม|ได้|เพียง|ด้วย|เหตุผล|เรื่อง|แบตเตอรี่|ตอนนี้|มี|คนใน|ชุมชน|ตอบ|คำถาม|ผ่าน|ทวิตเตอร์|ว่า|ตัว|ให้|เป็น|ตัวเลข|ที่มา|ก|ขึ้น|ที่มา|ผู้|ก่อตั้ง|
ผู้ใช้|ที่|ได้|เครื่อง|ไป|แล้ว|พบ|ว่า|ผ่าน|การ|แก้|ค่า|ใน|ไฟล์|มี|นโยบาย|การ|บริหาร|จัดการ|แรม|มี|แรม|หา|วิธี|แก้|ข้อจำกัด|นี้|ได้|แล้ว|อย่างไรก็ตาม|เปลี่ยน|ตัวเลข|กำหนด|จำนวน|แอ|พ|ที่|รัน|เบื้องหลัง|จาก|
เปิด|ตัวอย่าง|ยิ่งใหญ่|ด้วย|สเปก|แรง|และ|แรม|เรื่อง|นี้|แต่|จำกัด|จำนวน|แอ|พ|ที่|รัน|ได้|พร้อมกัน|แม้|แอ|พ|เท่านั้น|โดย|คำนึง|ถึง|แบตเตอรี่|ด้วย|ไม่|สม|กับ|สเปก|ที่|อัด|แรม|มา|ให้|เยอะ|ถึง|ขนาด|นี้||Carl|
Carl|
June|
OnePlus|
OnePlus|
OnePlus|
OnePlus|
OnePlus|
Pei|
Pei|
RAM|
We|
a|
battery|.|
benefits|
best|
build|.|prop|
different|
experience|.|
for|
getpeid|
have|
is|
management|
strategy|
that|
the|
think|
this|
user|
we|
xda|
xda|
